14k 砌機list 求屌

1 x AMD Ryzen™ 7 3700X
價錢：$2,570

1 x ASUS TUF GAMING X570-PLUS (WI-FI) ATX
價錢：$1,850

1 x ADATA XPG SPECTRIX D60G (2 X 8GB) DDR4 3200MHZ C16 RGB — TITANIUM
價錢：$760

1 x WD Blue WD20EZRZ 2TB 5400RPM 3.5
價錢：$395

1 x [砌機優惠]Gigabyte AORUS NVMe Gen4 SSD 1TB
價錢：$1,499

1 x [砌機優惠]Gigabyte GeForce® RTX 2080 SUPER™ WINDFORCE OC 8GB GDDR6
價錢：$5,699

1 x Cooler Master MWE Gold Series 750W 80 Plus Gold Fully-Modular
價錢：$759

1 x Antec Dark Fleet Series DF500 RGB Gaming Case
價錢：$588

1 x Be Quiet! Pure Rock Slim CPU Cooler
價錢：$249

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $14,449

有冇巴打幫手睇下得唔得？

你不如連塊底板都換埋GIGA MASTER 成套GIGA

同埋隻火牛換過隻海盜ANTEC FSP TT 超級花
Thermaltake Toughpower GF1 850W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
Corsair RMx White Series™ RM850x — 850W 80 PLUS® Gold Fully Modular (New Edition)
Super Flower Leadex III ARGB Series 850W 80 Plus Gold Fully-Modular
Antec High Current Pro Series HCG Extreme 850W 80Plus Gold Full Modular
Seasonic Focus GX 850W 80 Plus Gold Full Modular
FSP Hydro G Pro Series 850W 80 Plus Gold Fully-Modular

個散熱做乜膠 轉用U12S/U12A

張Display 直接上埋Gigabyte AORUS GeForce® RTX 2080 SUPER™ 8GB GDDR6

ram 上3600唔係貴好多
WD Blue 2TB 慢過蝸牛, 轉死雞
隻牛姑媽又係唔掂, 轉TT GF1
cooler 轉U12S la

砌機post咪有人答左你

佢搏屌

又係D ON9問完出黎再開POST

佢主要係想比人屌啫

多謝樓上巴打，我驚冇人答先出面開post 問，屌細力d

Windforce有咩唔好？
唔係散熱最好既3風扇版？
留名學野

品牌中最劣

1 x AMD Ryzen™ 5 3600
價錢：$1,510

1 x ASUS TUF GAMING X570-PLUS (WI-FI) ATX
價錢：$1,850

1 x ADATA XPG SPECTRIX D60G (2 X 8GB) DDR4 3200MHZ C16 RGB — TITANIUM
價錢：$760

1 x WD Blue WD20EZRZ 2TB 5400RPM 3.5
價錢：$395

1 x [砌機優惠]Gigabyte AORUS NVMe Gen4 SSD 1TB
價錢：$1,499

1 x GALAX GeForce® RTX 2080 Super Work The Frames Edition 8GB GDDR6
價錢：$6,299

1 x Corsair RM Series™ RM850 — 850W 80 PLUS® Gold Fully Modular
價錢：$1,029

1 x Antec Dark Fleet Series DF500 RGB Gaming Case
價錢：$588

1 x Noctua NH-U12S 120mm SSO2-Bearing CPU Cooler
價錢：$395

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $14,405

改成咁？

加多1000上好d

1 x AMD Ryzen™ 7 3700X
價錢：$2,470

1 x Gigabyte X570 AORUS ELITE WIFI ATX
價錢：$1,749

1 x [砌機優惠]ADATA XPG SPECTRIX D60G (2 X 8GB) DDR4 3600MHZ C18 RGB — TITANIUM
價錢：$840

1 x WD Blue WD20EZRZ 2TB 5400RPM 3.5
價錢：$395

1 x [砌機優惠]Gigabyte AORUS NVMe Gen4 SSD 1TB
價錢：$1,499

1 x Gigabyte AORUS GeForce® RTX 2080 SUPER™ 8GB GDDR6
價錢：$6,599

1 x Corsair RM Series™ RM750 — 750W 80 PLUS® Gold Fully Modular
價錢：$939

1 x Be Quiet! Pure Base 500DX ARGB Tempered Glass ATX - Black
價錢：$739

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $15,310

其實amd 3600 同3700x for 打機分別大唔大？